點解莫文蔚咁尾機都紅唔起。。。

耳朵懷孕了..

好樣衰

台灣紅啊

靚過sammi..

冇去過台灣..

太笨呢,戴森仔

你無去過台灣關佢紅唔紅咩事

條刀疤太影響視覺

因為柒到仆街

唔知佢紅..

護旗手

個時唔興呢D樣
依家年代口味變左先覺得佢靚

奶共咪唔紅

咁懷舊..

又難聽又樣衰

強劍

我廢老..

因為佢係中国人呀屌

係祖國紅
係灣灣紅
但係香港紅唔紅都算啦，得個700萬條友既市場

Live好難聽，錄都好難聽，把聲又沙又沉，爆石唱歌咁聲

其實佢紅到都算奇跡
以前係女版陳小春, 行癲癲哋路線

堅姐